林鄭月娥回信讚揚SMA患者佩珊堅強毅力

佩珊昨天在港台《香港家書》節目中，讀出公開信予林鄭月娥。
林鄭月娥回信讚揚她的計劃書理據清晰、水準極高。
食物及衞生局副局長徐德義亦證實已經跟藥廠開會。
藥廠表示有意提供藥物給香港病人使用，不過被問到時間表及藥費等，他說暫時未有細節。

...The cost of the drug per patient is about HK$6 million in the first year of treatment and HK$3 million annually in subsequent years....